有無絲打煮野食好叻？

因為我瞓唔著有啲啲餓肚子
可唔可以來我到煮野俾我食
或者我去你到都得架🙈

我

....

好肚餓啊

我重有好大煲日式粟米湯
天氣凍 飲完暖粒粒

咩2c？

金寶牌粟米湯？

自己打

雪櫃有咩 教你煮

DLLM

我要炸雞就夠

wa 屌
仲靚過 KFC

你買張機票 飛過黎 包食宿

兼且新鮮過kfc

邊度先,美國

落力特朗普
你都係美撚？

係你上面
文化上其實差異唔大
都係左膠當道

絲打 我到機場啦 你係邊